學生得個少少錢換乜野美金

真係有錢換既話我諗得個幾皮 換Yen仲好啦

總之棄港紙，唔要港紙

一樣
得兩皮可以用

怕聯繫匯率脫鉤後損失慘重就兌定外幣
兌定唔兌係取決於你蒙唔蒙受得起潛在風險
得少少錢嘅人如果連嗰少少錢都變埋廢紙嘅話不堪設想，所以更加要兌

樓主懶有米狗眼看人低，同支那蝗無分別

你都戇撚鳩 得幾皮野換乜閪美金 換yen/台幣去旅行仲撚好啦

你都戇尻
你頭腦太簡單所以淨係識諗自己
人哋怕蝕就兌，同有幾多錢無關
覺得人哋錢少就唔爭在蝕埋佢只代表你狗眼看人低

咁樣比你話我奇眼看人低我冇野好講

巴狗係乞人憎啲冇計

換美金去橫須賀洗得唔得？

屋企人唔幫你上車就美金都唔比人換
偷聽到父母話幫個家姐上車

而家個主題係保安全、保值
而家美金去到美金弱勢方7.75價位
想保值嘅唔換美金換乜嘢
佢呢頭話人錢少，嗰頭又假設人哋會有閒錢去旅行，戇撚尻

樓豬呢頭又要睇唔起學生哥無錢
嗰頭又要呻父母唔俾錢佢，無撚用

咁佢harsh 仲少少姐, 其實太少錢換美金作用唔大, 你平時洗唔到
你換yen 去日本working holiday 當避難用又得
你想保值既話, yen 係避險貨幣, 唔洗驚, 長遠一定升值, 因為安倍已經出盡奶力想壓低yen 既幣值

你都戇撚鳩 唔可以換美金去美國旅行嫁？

唔比樓主去支那旅行？

樓主：我冇錢

「少錢兌嚟無意思」
多錢定少錢係當事人先至至
幾萬蚊你覺得少，學生哥覺得好多
人哋兌嚟為咗一旦脫鉤唔好有損失
話尻人少錢做乜